想問下平時有跑步習慣既你地 最近仲有無跑？

最近有無跑少左？
同埋邊到跑多？

唔敢係街除低口罩
最近都冇跑過
有諗過買部跑步機

咁巴打你屋企都幾大

我係絲
唔大呀 我見有d家用跑步機細過平時gym果d少少
同埋買既話都要執下屋先放倒

仲見有人唔戴口罩出街跑

我都依家好耐無跑

想跑都無得跑

有跑 而跑嘅人入面十個有兩個戴口罩
利申：冇戴 邊有咁多存貨

如果我跑既話我諗會到運動公園前後戴
跑果陣唔戴
但都係廢是

大約幾錢左右？
但跑步機效用差好遠
輕鬆太多

依家喺屋企做運動多？

我見都要8千幾好貴
會差好遠咩
依家好少出街 日日坐係到 用部機慢跑下都好

去gym 次次都驚會中

之前做gym果陣玩過跑步機
輕鬆過真跑好多
隻腳無咩feel

小心好多fd做開既都無去